---
title: Creative Technieken
subtitle: Door Tim Oskam
date: 2017-09-27
---
## **27.09.17**

Vandaag hebben wij onze creatieve technieken toegepast we zijn begonnen met long- shortlist, daarna zijn we superhelden gaan doen. Dit was héél handig hierdoor zijn we bij "The joker" gekomen. We hebben gekeken hoe hij onze designvragen (wickedproblems) zou oplossen en hier door op goede concepten gekomen. Écht super handig die creatieve technieken!

Soms was het wel lastig om niet gelijk door te denken naar ideeën en je echt te focussen op het beantwoorden van vragen maar dat is ook de uitdaging.

>Wat heb ik geleerd:
>- Creatieve technieken
